[3DSForever] [PKM] USUM 討論區 #32 以前玩黃版都係叫凱西

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

常見問題
努力值點樣練先最快？
病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8
打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]
HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)
A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)
B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)
C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)
D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)
S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？
物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？
係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1
可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？
要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友
然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

頂漏咗刪3ds forever

留個名先~

(達)聞西我就識,

凱西係男定女黎?

有新巴打
歡迎

唔知啊
小弟真新冇玩過蝗黃版

黃版個陣官方有中譯版,定係平行時空?

入嚟學嘢
玩咗10年嘅所謂最偉大成就已經係除咗幻之pkm之外齊圖鑑
砌隊嗰啲乜都唔識

咁就啱啦 , 喺呢度有乜唔識都可以問
呢到大把高手 , 我都學緊嘢

我 永遠真新

我都係前幾日先玩
巴打一齊學野

新手留名

岩岩玩既新手留名
想問有邊間卡鋪推薦

新手上路砌咗副嘢
唔識玩見有閃就落，有冇人幫手睇下有冇得打

新手留明
推薦player's club

新手求帶 有咩方法可以對付Tapu Lele同黑魔導囡

竟然係player's club
咁下次去望下

大家d收藏都好勁

我有冇入錯post

你地揀左咩team ?

我屋企有千幾張白卡廢紙係到
仲有好多卡套
諗起果陣自己買咁多卡都好傻

即係話我傻姐

唔係咁意思
果陣仲係中學生
日日下午唔同班fd食飯係到捱面包
捱左一個月砌左副全閃暗黑界係開心既
但搞到依家冇中學朋友

我都係講下笑
都係個兒時回憶呀
仲要係暗黑界全閃 聽到都驚

果陣暗黑界同光道最hit
兩副都砌左全閃仲係元朗啲鋪頭仔打過比賽贏左幾次冠軍
獎品啲聖杯聖槍賣番出去都幾值錢

btw巴打做乜咁睇唔開買呢套
好想要token咩？
利申：開左三盒

之後去到買埋星宿就開始冇玩啦
有機會都想砌番副

上個post有巴打叫我開
新手回收返d汎用魔陷 同埋栗子球應該冇蝕既
但就咁用黎打應該勁廢

好似冇聽過暗黑界/光道有link強化
不過遲早會有啦應該 咁經典

PKM 亡

你開台咪唔亡

果陣光道搭龍好勁
仲有張大開闢

pkm已死

終於生好一隊

快d練好對戰 復興pkm

冇人召對戰
冇人開台

如果有對戰就好嚕

等多我幾日啊

巴打識練努力值？

識識地咁啦

新post留名！

條凱西傻西比pkm小圈子屌到潛咗水

十年後就輪到佢地圍屌你地班阿叔

「女王様とお呼び！この豚ぁ！」

ありがとうございます！

咁呢10年咪剩係識mon po同偷偷留下負皮囉

我都笑左
礙眼到呢

BBG口吻

PKM還會有十年嗎

潛咗水咪算囉
依家咁核突咪盞提緊我地記得佢

冇

#174502

已經mark低左落FF本小氣簿了

個topic會叫[兒時回憶]好懷念玩精靈XXX究極日月的日子

其實90後先係最慘嘅一代
叫多啦A夢比6 7 80後屌
叫比卡超又比00 10後屌

成日講叮噹技安阿福啲6780後扮唔識

想砌單打隊 求助
自己鍾意大嘴娃 整咗隻識鐵頭 嬉戲 電拳 突襲

有冇啲咩好嘅隊員推薦，想推倒咗一次樹先

雷鳥立2肥大水君仙伊

各位有下一代嗎？

推樹你比5隻人

90後表示真係好中肯

屌你我真係由細到大都叫多啦A夢同比卡超
唔想比人屌既話係咪要講番英文

Mega大嘴娃 火電鬼 SM水主 ?

我應該冇

講返原產地日文名串鳩返佢地

比卡超三種語言都幾乎一樣讀音
會唔會聽唔出

點解剩係我d留言有負評

咁咪好
聽唔出就唔使同班蛋散嘈
聽得出屌柒我地的咪可以大大聲拋返佢地我地講緊「日版官方正名」, 我地完全冇錯

情債殺上門

人地隊長係大嘴娃嘛

阿克羅瑪識整UB波

先發要用欺空手
所以都係立2啦

你唔講都冇野
一講我又負評咗

咁都要知仲有一個負評源頭係邊度架

推樹就速攻啦
玩埋欺空晒時間姐

咁就不如唔好玩大嘴娃
仲要晒一turn俾人打

突襲forever

物攻專突襲

Mega 物攻專

話說好耐無見蕭巴係度蒲頭

見到佢玩緊橋牌

個個都玩卡game 但就無人玩tcg

係邊度見?

染巴趁暑假搞個pkm比賽吸引下學生妹黎玩嘛

簫巴本身唔係有玩咩

學生妹暑假唔著校服咁仲係唔係學生妹

啊SIR唔係學校仲係唔係啊SIR

PMA咪有搞

呀sir唔係學校都要返學校無得打世界賽咁你話呢

有咩

我諗你依個問題諗左幾日
然後我有個結論：

只要係學生妹 無論點著都係學生妹

召喚學生妹食用方法潮文.txt

\
每次出戰隊伍可按個人決定作出改變

打鋪傳說 無送頭都比人屌
掛機比班台狗話post上社團
好撚驚

唔講以為社團係香港D黑社會
話依家網絡好發達 肉搜唔難
我心諗 你搵到我又點 可以做到D乜 台狗係咪智障

內傷快啲復興pkm

想睇FFTV IVANTV

Agger

雖然我都知隻負評狗係邊個
但估唔到佢仲勤力過roybot

睇吓人地幾愛你

照block柒佢
最憎人搞鳩我現實d野

因著入bad end路線

FFTV呢

等我搬完屋開台玩dark souls lv1爆機

開台玩太鼓

今年香港小姐有日本妹

Pkm嘅精髓係爆機之後
劇情黎講嘅話 係

同人對戰/儲圖鑑

培育一隊自己鍾意的隊伍上黎呢度挑機

折墮到賣埋廣告

果d俗稱廚隊
不過冇所謂既 就算480 500種 都可以勁過600種值

上網同人打的話都係的
呢度就有fun有廚任君選擇

6隻準神咪輕鬆比冰九尾加瑪扭拉sm死

其實我想澄清返我唔係做tvb
只係work得比較close

儲球種

火鋼 x 6

準神呀
肥大班吉血翼鋼蟹地龍惡龍格龍同黏龍BB

咁火鋼依d唔係準神 係咩

唔識生蛋既應該算係神

咦啊我唔係講緊你
係求先套香港小姐係度賣緊廣告

火鋼唔值一直都係Legendary Pokémon

果啲唔係不嬲叫準神咩
我一向600就咁叫番600
島神 3鳥弓3狗果啲就叫準神

我跟開呢兩個叫法

最近好多pkm ytuber 開始玩tcg 有啲想買 剩係做收藏都幾吸引

我自己定義准神係成隻game只可以提一隻‘
同埋擺到明成隻神獸咁就係

係...啲卡真係好靚
成日想爆盒儲下

新果套$50蚊一盒但無閃卡

唔閃GX好奇怪

Low kick 同 試刀秒佢地啦

唔閃唔靚不了

唔閃唔好拎出黎對戰

而家仲有無本土pkm網站有更新

好似得返d fb group

閃果啲要$100一盒

一張HRテテフ ¥9000

求邀tg group

你開

小圈子

邊個咁過份

ドキドキ！

依個正
Link呢

得啲同人圖

晴天娃娃

好想睇Serena殺晒啲人

好似幾好玩！！！
有冇link

迫不及待好想玩玩了

唔洗準備打世界賽 roy蛇廚假仲有咩做

留名

暫時未有計劃住

歡迎

PKM No 1 Fans

戲飛...現充...

我唔會帶番工擺
廢事佢地比人搞

唔會有人搞我d嘢

我都係特別鍾情初代禦三家

無人敢掂我啲嘢

今日有個新同事 一米九三

然後 然後 我覺得自己好渺小

就好似綠毛蟲同mega綠毛蟲嘅分別

好多亮點

例如？

中間個神佛公仔, keyboard

Keyboard以前老細用開，佢走咗俾咗個it同事用，it同事走我即刻搶嚟用

條黑龍

隻野舉中指

咁郁我d嘢
因著腰骨都隊爆你

又有新巴打
歡迎

唔敢拎D公仔去公司放, 驚俾人偷(office有人試過被偷野)

邊有中指

我啲嘢成日俾人當風水嘢無人敢掂

眼殘 以為果卷野係食指

粒精靈球

因為就走已經收起咗好多嘢

終於唔撈啦

終於走得甩

有無iOS apps 介紹 睇種族植 傷害 同招表果啲

lamlam巴係咪要卡比

十點ok?

On緊

係咪未加你

自膠

互射過啦我地

6V

果時生閃生左好多6v

有冇an機 apps介紹

早知我遺埋招俾你

新手報到
想請問sm同usum係咪冇得連線打戰鬥樹?

只有面連先得

roy sir好似面連過alex打對戰樹？

xy果時已經係咁 但其實成件事又怪......因為理論上係做得到 反而無做到

到你打到幾十連
輸隊員就知點解

係

面連你打唔到五十連好多時唔係你打輸

而係斷線

用緊 口袋圖鑑

3ds 真係好廢

想整返個

買咗隻us成年終於肯玩埋佢

快d爆機一齊對戰

連登66盃

你搞？

搞咪無得打

上次FF都有打呀

好喎 一齊搞

出年可能得

正式官方比賽的話依家唔得，下年賽規未明，有機會得都唔定
呢到的話事先講聲都ok

我係面連，兩邊pokemon招式道具都係sm
一撳多人對戰揀完朋友就話「無法與此玩家連線戰鬥」

你試下咪知屈唔屈

Kyogre就唔怕，最怕係柯波朗

好努力打緊，btw我係義仔

係咪同我食飯嗰個？

係呀蕉蕉

今次我要儲齊全部活體精靈

加油

睇返舊年決賽唯唯都無出鱷魚，點解今年會派鱷魚唔派風妖精

仲有雷超

我整隻0速固拉多sm佢

上年世界賽日本冠軍Ｄ寵

Join

Switch要實況好似要買舊野千幾蚊

買定下年打IC

千幾炸嘛 對pkm嘅愛邊止依個價

點解你玩3ds唔係實況機嘅？

因為我有4部3ds

想問下香港邊到有2DS XL 同pokemon d 實體USUM 買 #kneel#

好景

MK個好景商業中心? 幾樓呀ching

扶手電梯上去
之後就格下價啦

細個玩過黃版, 而家玩返想問下個次序O唔OK?
HeartGold -> Omega Ruby -> Platinum -> White & White 2 -> X -> Sun

黃金 信禾 都唔少

推薦玩左usum先
其他隨意
因為有新玩新

我好想搵返我隻超夢夢
咁買US定UM好

有幾多人會買let's go?
會唔會出特別版機

睇你鍾意咩神獸啦
有d神獸係版本限定

呢度應該全部人都會買let's go
差在係咪買晒兩個版本姐

兩個版本就一定
但係有特別版機咩

神獸係雞係公廁

我都想買特別機 但暫時未有消息會出

今年唔似有
唔好再出特別版機啦，出joycon咪算囉

我等緊PKM既PRO制, 我仲未有

Pokemon pro掣有咩用
拎埋出去打vgc

拎出黎打pokeken

touch screen

我要幫我火狐報仇

割和青，你隻火狐永遠都輸俾我

我去開bilibili睇

打RATING BATTLE穩守一半勝率，繼續做50%男

輸完升返上1600了

我最多都係155X

而家隊雨天隊冇威嚇冇凍風，成日陷入被動，齋靠天氣加成又好似唔夠力。

63定64？

WCS雙打

無凍風入順風？

控速剩係得順風

應該話隊野冇任何降對面stat 嘅手段

點會冇icy wind ?

有埋ICY WIND好好多

研究下連登盃TOTAL可以用幾星先 暫定22星

22星的話連兩隻5星都唔用得

5+5+3+3+3+3

加多兩星啦

咁多兩星..
D兩星三星寵咪無人用
到時咪又係廚廚廚廚廚

咽💕

你玩唔玩呀

挽

冇人話6V6一定要用6隻

因為冇位塞落去

染巴講出重點

食我劍舞命玉阿爾宙斯既神速

鬼系秒你

FF有無獎品提供
暫時我諗住獎品係雪拉比閃加圓柑球一套

有一堆水馬同惡夢神

Draft定比賽詳情先
有幾多人會玩

我送主角寵1隻 （任揀）

咁我加送pokemon代練服務(6隻)
包上Lv50同努力值

大多你一粒必捉球

我玩

有限制就係要你取捨

就好似你想打擊面大就要放棄裝保護一樣

我都會玩
都可以提供獎品
圓柑一set

我

等睇走數黑歷史

會唔會有63ver.

急不及待諗隊了
以前果d隊全爆22

返到公屍先睇

未進化個D點計

會用果d未進化我應該list晒出黎架啦喎

仲有邊d要用

冰豬

最終進化-1星啦

自帶無防守

怪力

等緊高清黃版

複眼特性都可令命中X1.3

可唔可以post一次比賽規則

Draft緊

希望你地搞果時咁岩我番到黎可以真人對打

我估應該同舊登66rule差不多
你定roy sir拎第1果次

Roy蛇冰鳩風律贏冠軍果次

好似有隻寵有啲問題

太陽月亮神係奈克做主導

你食咗條魚咁你係人定魚？

人魚

點解唔係魚人

人魚起碼有得口爆
魚人就不了

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

想試下右邊

魚人當飛機杯用住先啦

不了不了

1. 比賽以6v6全面對決形式進行
2. 精靈上限為六隻 不設下限
3. 精靈星數上限為廿二星 (全色違加一星 ) 違者必須放棄精靈達致隊伍符合星數
4. 禁止使用相同號碼精靈
5. 禁止使用重複道具 可使用mega & Z石
6. 禁止洩露他人隊伍資訊
7. 初賽以小組賽BO1形式進行 根據比賽人數決定4強/8強淘汰賽
8. 初賽期間容許選手調配精靈技能、努力值及道具 淘汰賽後禁止作出任何變更
9. 淘汰賽以BO3形式進行 (暫)
10. 走數死全家

暫時係咁多

報名
幾時打？

呢兩日睇完gantz望返枱面啲嘢覺得好恐怖

迷Q同格龍係5星定6星啊?

BTW FF諗好左啦?

有阿爾宙斯得天下

你檯上個幾隻根本就係gantz走出黎既

求調整好既星數表

尋日咪放咗link

6星又好似幾抵用

Sor 唔該晒 用兩隻10星秒全場先

大家帶定d 魯莽1血巾電光一閃

Btw 你針對禿鷹

jack留個名

8月中打點睇？
定再遲d

好想買多幾隻

我尋日見到隻野第一時間都係諗起gantz

上次比你隻禿鷹蝦得太犀利

Btw 其實係vgc常出現果d我都比高咗

5星
比你發現左我入多左

發現到啲幾勁又算偏低星既

改左小小野

凌鏡神 日月合體 > 8星

報名LINK:

未組好隊可以填住後補1 後補2咁先 統計下人數

依條LINK先岩

你要講明係USUM好啲

今日打RATING跌到落1437

DQ ROY蛇 FC得11個號碼

087704063966

FF第一隻寵好猛料

填未定果啲記得31號截止先填多次

一隻都未諗到都報得

佢地全部寫未定 你話呢

有場對面出吉利蛋，不斷用變小，變圓，同交換特性，我連續挑釁３次都ＭＩＳＳ，眼白白睇住佢變怪獸，結果佢一隻吉利蛋剩係用投擲地球屈死哂我４隻。。。。

3次挑釁miss又真係幾慘

而家跌到1422

蛋隊我都會輸

輸俾腹鼓神速直衝熊 係咪應該跳樓

下次帶LELE LA

我玩63都掉左落1499

以前未見過，唔知乜黎，慘被屠

Pokemon 其中重要一環係要累積知識經驗

見到得意野 即刻照炒練返隻拎黎用 以後就識對付

變小呢d真係9招黎
所以出面d66賽 禁哂呢類

報名報名

我愛寵鬼水母都5星

用雨天隊玩左８Ｘ場，感覺硬傷係速度優勢太依賴天氣，但打Ｄ血牛（月神，鰭鰭）又唔夠力。喺開局鬥搶天氣嘅時候，如果對面一隻ＭＥＧＡ搶天氣，另一隻控速嘅話，往往好易陷入劣勢（讀對面出ｍｅｇａ就好少會會大嘴鷗擺頭，但求得雨黎／換返大嘴鷗出黎，對面已經有空間製造到各種優勢，然後就俾人由頭吊打到尾 ）

依隻鬼野唔俾5星我反檯架

LIHKG 第一屆廿二星大賽

宣傳下先

我用既經驗係天氣隊唔算太怕
但對TR真係會死

被動可以入隻草鋼頂下 但治標不治本
對TR一係初期高輸出秒對面1隻以求多打少
一係入隻挑撥
再唔係好似我咁用吠叫巨沼王

大叔兔竟然得2星
我用落覺得好勁咁

唔好爆響口啦

係我手機有問題定張sheet 有問題

有啲精靈食左唔見左既

啱 我打算用黎壓星

原來蕭小姐咁勁
洗唔洗上調下

爆左大家秘密
對唔住

睇完了，後期好失望

我覺得可以唔洗住
等完左今次比賽再調整

大力士廢極有限啦

未諗好係咪唔報得名？

雷電雲，到底係咩野驅使你唔裝保護呀？係十萬伏特定係格鬥Ｚ呀？

係挑釁同求雨呀！ＸＸＸＸ！！

最慘係我求雨同挑釁都靠哂雷電雲，見到ＴＲ就即刻挑釁。但最慘係挑釁得黎如果又要靠另一隻換大嘴鷗出黎搶天氣，咁下一個回合就會唔夠打手，又要再換，結果換換下就俾人磨死。

雷電雲雖然有惡作劇之心，但無法阻止風妖精開順風（佢又有惡心兼仲快），而滿特攻都電唔死調過嘅Ｙ噴，見對面出呢兩隻擺頭真係好想死

有時對手相性問題 打rating唔一定要贏晒所有對手既
打唔贏噴火龍加TR既陣唔緊要 打贏晒其他rating都照升架

報左先 31號再報多次比隊就得

最主要係對面ＭＥＧＡ後重新計速，果個回合速泳ＰＭ會被搶速度優勢（如果要用水系招秒殺就連威力都冇埋），而因為我迫住求雨或換大嘴鷗，少一個打點，好易俾人讀。所以對住Ｍ班吉拉，Ｙ噴，Ｍ暴雪王都成日一開波讀錯就兵敗如山倒

已報

咁你發現用電雲求雨唔work既 要再諗下其他對策

還掂開左機
有冇66

有冇睇rule第十項

？？？

岩岩睇左
你地覺得我似會走數咩

暫時得6個報左名

其實我諗緊嘅係唔應該乜都靠哂天氣 而家速度同輸出都靠哂佢，但速度會俾人控，齋靠雨天用水系招硬推又唔係好夠力，其他打點又唔係好夠。

可能換個思路，雨天剩係用黎補弱點抗性，輸出同速度靠返隻怪自身嘅種族值，唔知會唔會好Ｄ

諗緊有冇可能將M巨金怪/M大嘴蛙搬入雨天隊

7個了

希望有12 16個

bbg係咪生左好多怪呢

如果最後係單數既話我會參賽
雙數就工作人員了

呢度都唔知仲有冇咁多人

你地唔應該咁諗 做人應該向好方面出發

M巨沼怪
牛娃君
大嘴鷗
菠蘿鴨
刺龍王
草鋼

反其道而行，100%雨隊

有無人過隔離搵埋3巴佢地玩

呢隊我有爬文睇過，但總覺得好難用得好

有人有私人方法搵到佢地都OK
直接係果邊po就唔好啦

都係果隊

TXB fuck fuck channel 蝕得好咁 今年會炒最少一百人

現充內傷出嚟講兩句

聽增田個訪問話睇let’s go銷量決定d新要素會不會放落正傳
同埋畫面特登唔整咁靚想好似迪士尼咁比人夢幻的感覺，怕太真實會嚇親d家長
如果好賣，正傳可能都刪走野外對戰果d，大量簡化吸納新玩家
已經有人講唔係真心想玩最好唔好買（有得揀咩？佢上一隻好玩既Pokemon 正傳都2009年既事了，想玩Pokemon 根本被逼要買Let’s go)
我考慮緊不如單版本算數

好似唔係咁嘅意思喎
之前先有篇訪問講野外對戰削弱Pkm體力再捉係其中一樣Core元素 自己都覺得有啲嘢係唔刪得

今次LetsGo定位唔同，擺明車馬係target新玩家，所以整體比較易入手，但唔代表會捨棄Pkm最基本嘅嘢嘅，其實真係唔洗太擔心有幾影響之後正傳

今次新訪問有講LetsGo銷量同日後發展會有關連 例如Pkm傳送同連動 但好似冇講過關刪對戰之類嘅嘢 個人覺得唔能夠直接咁樣解前後個關係

自己拉返上幾頁睇

到底PKM GO多人玩定 PKM 多人玩

根本係兩個market
寧願佢將迷宮 彈珠台 tcg融入正傳

其實將彈珠台出返喺電話，用返舊玩法+唔洗課好多金，實大把人玩

又係你啊蛇王 日本識一半唔識一半就唔好亂引用日本消息啦

放入機鋪 賺分/BP換野

實玩到唔記得打主線

駁唔到

其實我地呢d鍾意研究對戰嘅，真係小眾中嘅小眾。好多玩pkm go嘅人都未玩過正傳，而大部份玩正傳嘅都係過完一周目就棄game。我推朋友落對戰坑，推左幾年都推唔到

所以見到識生蛋識ev嘅人，請好好珍惜

LIHKG 第一屆廿二星大賽

宣傳下先

唔係連登嘅都可以一齊玩 但要留低聯絡方法

到底香港pkm對戰人口有幾多

31號要報隊？

彈珠台 機鋪
fatfat

對戰? 邊得閒,等我玩埋另一隻game先

都冇提供精靈星星 link

呢度數人頭再乘十？

當有幾百人，都唔知有冇香港銷量嘅5％

你啱 一陣加返

我冇睇過原文喎
係之前成日放leak果條友譯的

佢點寫

殘體字

個leaker寫到咁

你地2個都過份解讀(用英文作準既話)

遵循这个理念，我会尽我所能保证在未来的宝可梦游戏中体现出玩家的反馈，无论正面还是负面（看看，这话的真实用意是LGPE若大爆，以后会接着这么玩，正统都这么玩，因为玩家告诉我们这么来赚钱，所以不喜欢LGPE的一定不要真香，因为gf已经开始听取粉丝意见了！！！）。

我就奇怪點解有啲說話係同之前講法有出入
你有冇發覺你將括號啲嘢當做增田講

我都問緊我其他朋友
等我試下邀多d人先

現充

加埋落報名表入面了

LGPE點會大爆死
2019果隻實係比OPTION你on/off 野外對戰/就咁捉精靈

留名爛尾

屌你

黑歷史

有16個人未

得7個人

我澳門朋友問我地介唔介意佢問佢澳門果邊啲人一唔一齊玩

你地點睇

玩

姐係無人介意

愈多人愈好玩
大家一齊開心下

真現充

不過我都ok 多人玩開心d

JOHN比賽

搞比賽炸晒所有潛水人仕出黎

我愛大家

等我努力諗多啲獎品返黎

DD
咁實夠人打啦

有咩獎品？
BTW內傷仲喺CYBERPORT?

單打黎架？ 取消報名

名貴獎品包括

現充內傷牌送出 名貴色違雪拉比 及 圓柑球一套 總值$360k

FFTV送出 20週年水馬/惡夢神 及 代練6隻服務 總值$240k

廢UP呼吸牌送出 圓柑球一套 總值 $120k

飛機牌咇咇豬送出 任選主角寵一隻 總值 $0

下星期六飛大阪，要代購歡迎pm落單

pc依家有乜拎

生日禮物

伊貝果啲 ?

睇睇有d咩正野先

啱啱香港仔食完lunch返黎

你呢

比較之下夢特加十都幾抵

嗰個PLUM好正, 依家日日叫

一套圓桔球平過FF的獎品

今晚冇野做開機生閃先

咩0蚊

如果呢個成功 遲啲搞個63ok?

63的話真係神速阿爾宙斯加2隻神獸咋喎

取消會比內傷罵
留意rule 10

63就11星 除2

Cls

得11星咁一開始只砌到3隻pkm的team

63同64用唔到星規...

警告你地唔好廚到嚇親澳門人

你大陸落黎架？

限左22星可以點廚？

聽聞佢地想廚寵配某幾隻唔錯嘅寵壓星

鬧

好期待 咁應該有16人！

大家好 請問有比賽的詳細 及小精靈星數的資料嗎？
不想爬文

唔識玩 預陪跑

又派膠

冰六尾個頭仲大個莉莉艾個頭

好想做高竇貓

我地一齊陪跑啦

RATING繼續連敗，就快跌穿１４００

唔係話啲咩
但基本上隊隊伍有啲主題
有配下努力值同個體值嘅
都唔會跌得穿1400架wo

巴打係咪有啲配招方面嘅難題？
我地可以幫下你

我都唔知係返完工太攰定點，成日操作失誤同俾人讀
隊野都應該有Ｄ問題

洪師父, 唔好同佢搏拳, 試下入佢中路
林師父, 唔好用呢隊雨隊, 試下用其他雨隊(雨欺空/雨滅歌)

歷史時刻，啱啱跌穿１４００啦

睇黎呢隊都係時候畢業，不過明明頭４０場都ＫＥＥＰ到１５００，唔知點解呢兩日兵敗如山倒。

諗緊下一隊點砌，想喺雨天隊加入巨金怪／大嘴蛙，但未仔細諗

抄下隊啦

有冇邊度可以爬下文，我上trainer tower冇乜雨隊

多謝巴打

而家跌到落1364，喺食物鏈嘅底層會遇到越黎越多騎哩野 ，Ｄ人出招亦都越黎越唔合常理

轉隊啦,原始標雨隊俾人破左好耐

沙暴隊都有Ｄ興趣

JUST TRY

當我拔出第二把刀既時候 所有人都要倒下

當我拔出紙御劍既時候 所有PLAYERS都要倒下

BUGGER

爬返上１４００ ，畢業了，再砌過隊先再打

試下用最普通嘅mega巨金 lele先啦

[偷賴]似乎呢隊可以孵最少蛋就搞掂，不過我得ＵＭ捉唔到土地雲

同埋唔係好睇得明佢點防ＴＲ，好似剩係雷鳥吠走人

夾硬係佢開TR前打爆佢

lele 換招taunt 先得
就咁睇對tr都幾弱下
好簡單姐
搵另一隊咪得

另外爬文見到

用雷超&海兔黎聯防好似幾好

可以試下嘅
其實每一隊都有特色
最緊要係自己控得掂唔掂
好似bigsix咁
有啲人能夠用bigsix拎冠軍
有啲就用到屎咁

我成日覺得打rating同打比賽會有d唔同，比賽三盤兩勝可以摸底翻盤，靠trainer反勝。所以總有d冷門寵跑出，但唔係人人都用得掂

基本功同經驗好重要

利申: 基本功麻麻,不過係打得多,多經驗(加有運)

係咪講緊我17隊都輕鬆打18

不過都係TOP CUT唔到

第一屆連登Rating大賽

1. 比賽以6v6全面對決形式進行 精靈上限為六隻 不設下限
2. 精靈星數上限為廿二星 違者必須放棄精靈達致隊伍符合星數
3. 比賽以 USUM 遊戲帶為主
4. 禁止更換已選定的精靈
5. 禁止使用相同號碼精靈
6. 禁止使用重複道具 可使用mega & Z石
7. 禁止洩露他人隊伍資訊
8. 初賽以小組賽BO1形式進行 根據比賽人數決定4強/8強淘汰賽 淘汰賽以BO3形式進行 (暫)
9. 初賽期間容許選手調配精靈技能、努力值及道具 淘汰賽後禁止作出任何變更.
10. 走數死全家

Mega精靈請備注 E.G. Mega超能貓 / Mega Meowstic ♂
多型態精靈請注明 E.G. 加熱洛托姆 / Oven Rotom

*** Mega精靈與普通精靈星數或許不一 請查清楚 ***

報名截止: 31/07/2018

初賽時間: 01/08/2018 - 11/08/2018 (根據情況會提早結束進入淘汰賽)

淘汰賽: 12/08/2018 ~

*** 勝方請儲存對戰影片 並透過垃圾圓廣上傳及提供影片ID ***

星數評分表:

報名方法

話說我差啲屌打到Michele棄咗隊雷超海兔Regional winning team

簫巴好耐冇見

可唔可以講多D佢呢隊嘅弱點

想問多次係咪冇人有呢邊既人既tsv full list
冇就用返舊list得舊人有閃

我咪有個

Btw 你玩唔玩rating 66

唔太齊，有d呢邊既巴打都冇
btw 唔夠人咩

得8個now

玩下囉
配隊好煩，fun玩正d

有無我

呢張係內清既, 你睇下有冇

內傷不如俾個right我改你張sheet

mo

內清幫我加
846123 0274
129806 2794
183065 0138
202081 2774

說緊個朋友join
佢考慮緊

點比個right你
一係倒反轉你request我accept

SENT

你會唔會可以改埋我其他tab嘅嘢

Btw shared
唔好搞我球種list

冇人反對就呢邊用呢張sheet mark tsv

每餅帶都要提供Game名, TID, TSV同遊戲版本, 由其係TSV同遊戲版本

想改/加野就係post到講等我/內ching加

lala
UM 846123 0274
US 202081 2774
US 183065 0138
S 129806 2794

又有人生閃

Lm等飛花派閃

唉個3ds叉電器又壞
用半年壞一次咩料

叉電器

3ds3腳插頭
你地係咪都用幾個月就壞

應該得你一個會用

唉係喎 而加用轉換線
我仲停留係3腳插頭

我買機果條仲用緊 5年

轉頭收工去買

去12蚊店買條線咪得

我係打算咁

我仲用緊

去荃灣買條靚D嫁啦

邊間買

荃豐地下有間名曉豐，貴就貴少少$30一條，但質量好，冇咁易爛/斷，因為佢條線外面仲有一層野包住

難以置信
竟然有人仲未用過鋼鑬

我未用過

質量有幾好？密度高定好大條？

示意圖：

實際上係依種喇 ：

新巴打
歡迎

其實我呢幾日先玩
機都未爆

冇問題，最緊要有新血入黎玩

我前幾集都有玩
生咗半隊就停咗

小妹都係新黎
共勉之

扮新都算
仲要扮女人

有J絲打

我都係玩左幾個月
好多野都係岩岩開始學
依度啲巴打好好人
個個都會教下人

大家都係絲打
唔洗怕醜

邊會有絲打玩Pokemon

今晚一齊食？

食仔？

食譚仔 ok

come灣仔

今次比賽好難組隊

又比美國政府削走1/3 cash prize

今年有咩買

sosad, 有冇LINK?

智蛙幾夠多星？

同忍蛙一樣
因為其實真係好難變
種族高都5星啦

笑到仆街

渣渣渣 渣渣渣 咁渣ga 渣渣渣 渣渣渣渣 咁渣ga
離哂譜 岩岩我喺屋企度打邊爐
我老母 搵佢買野真係唔係路
唔知究竟做乜鬼 買辣底
心諗都買左返嚟 廢事咁浪費 點知玩死自己咁滯
頂唔順 辣到我個嘴好鬼死痛
搵水沖 諗住湯底口味會冇咁重

渣渣渣 渣渣渣 咁渣ga 渣渣渣 渣渣渣渣 咁渣ga
我老豆猛話 乜你咁渣ga 果少少辣唔係食唔到啩
咁我真係 唔食得辣ama
我都收口 佢又串多我幾下
忍夠 我大聲話
我就係食唔到gala 洗唔洗嗌我渣a
渣渣渣渣 咁渣ga

惡過我 勁大聲仲想埋嚟開我波
當我傻 以為我一定唔會還拖
搞到我即刻㷫左 返入房
跟住老母同我講 加滾水落湯 等我唔會係咁標汗
堅係嬲 同我老母講話我唔要
我老豆 聽到我講完之後又嚟料

渣渣渣 渣渣渣 咁渣ga 渣渣渣 渣渣渣渣 咁渣ga
條老野話 由得我算la 小喇叭 講野大聲態度差
再講講下 話想摑我幾巴
勁唔公平 佢講笑就係精警
我講 佢就即㷫
仲話我只係佢篤精 再嘈佢就兜巴星
渣渣渣渣 咁渣ga

渣渣渣 渣渣渣 咁渣ga 渣渣渣 渣渣渣渣 咁渣ga
渣渣渣 渣渣渣 咁渣ga 渣渣渣 渣渣渣渣 咁渣ga
我同佢講 咪以為自己好勁
打我 即刻報警
跟住佢就 冇再出聲 唔兇佢唔識得驚
渣渣渣渣 咁渣ga

內傷roy化左

Roy內傷化埋右

君の名は。

見到有幾位巴打都開緊個表睇

我我我

叉字蝠又4星又5星嘅

睇咗2分鐘條改片MV我完全笑唔出，低質到呢

yes

公司掛機得閒望下

組好隊

咩mv

報隊啦

BBG隊嘢好VGC嘅單打FEEL

睇住個表鳩砌
又畀人話廚

又用廚隊
你返去同胃南69互含啦

已經係22星限制入面盡執

未到屋企

咁惡

驚驚

搵唔到我隻月伊係邊，退出

6 7 星果邊

Roy 傷(Sir)

你隊嘢 23星喎

叉字4星

cheat

係有限既資源下終於諗好隊報左名

得我仲未諗好隊 , 橙

我都未

btw 內ching你報左名未? 你要報左定左精靈先對我地公平

我係評判 除非單數 否則我唔玩

新果集雷門又撚狗反超5比4

你最尾果隻係乜

我都未唉
仲要生隊。。

29有功課交 趕緊

暑假都仲有Course上

有冇per 比賽

d龍的技能欄都唔撚知係咪吉的
算 , 等睇永世學園

冇堂呀 改緊份fyp final
不過捱埋呢2 3日就正式grad

gen 7野黎wo

就係因為你都有機會落場所以先要最早報名用邊幾隻

FF係咪都係只要對項閃

係啦 唔對項skip我算
我對閃已經佛系

好有澡堂feel

遲啲過嚟玩

香港係咪都係現時點多？

咦原來我睇錯野 你隊野係22星

咩呀 唔係就係22星比賽咩 ？

生左成晚
以下人士得閒搵我拎蛋

內傷小王子 2222
廢up多過呼吸 2007
LalacAt 0274
真紅bb 1871
染到有朋友 3444
真紅bb 1871
內傷小王子 0732

多過一隻個D拎個時記得講埋拎邊隻先
太耐冇生, 唔擔保係閃

舊人如果唔想拎到重覆記得update舊list個wish list

幫我update
1541
3866
3881
0289

ok ?

咩帶黎
早D講可能有你份

棄哂蛋拿 ？

上面係我sm usum啲tsv黎

要講清楚邊個TSV係咩版本, 你都唔想人地生隻黃昏狗之類既野俾你S/M嫁

我意思係岩岩pass左個D frame可能有你既閃蛋姐

1541=us
3866=um
0289=m
3881=s

BFF
今晚拎

等我做好功課都開始生閃回饋社會(跟內傷tab list)

今晚拎

好貴

個dock要cut開D位

幾好咁

暫時得9個人

落場啦

9個可以分三組

但10個就難分了

有冇人

畀定個冠軍我就得

有冇人可以幫我生蛋

分享下我隻啟暴龍
其實無特別，不過由2012年X Y版 傳到黎3018年既究極日月 好有親切感

對戰術 組隊無咩研究，用鐘意既精靈同人pk 輸左都開心

隻啟暴龍都成千幾歲啦
2012到3018

巴打仲有冇其他寵係由nds年代傳送到usum ?

我打xy啲寵係哂以前個bank度
跟住跌一跌部機
換完後又唔記得nnid密碼
咁就唔見哂噜

覆WTSAPP

歡迎新人
如果而加想開始研究對戰 都未遲

有好多 但果陣train完 主要用呢隻
有呀 幾頁都係bank 傳過黎 依家簡緊訓練邊隻好

其實有訓練佢努力值 個體都好似5v黎

我都有隻由葉綠傳上黎嘅啟暴龍
係第一隻當年抽性格玩努力值嘅作品黎

我澳門朋友拉咗個frd玩
姐係依家有11人

巴打擺上黎睇下
最有滿足感係睇列佢d獎章

gba年代d精靈我放棄晒

有冇叫你朋友睇第十點

有需要既係你睇姐

差唔多要同內清拎種生嘢打比賽

係咪有隻果實係唔理乜性格都會回到四分三血
而已唔會混亂？

冇依回事
只係個d會混亂既性格你少用姐

FF練好你寫嘅第一隻寵未

最強既小精靈

係咩

你條友寫日文姐係逼我查字典

Copy個名Google咪得囉

睇完大家嘅隊伍

好恐怖

明明我個隊最渣, 咁多2星

想知點恐怖法

想問下生冰伊應該生醒火定醒地好

咁组係有一兩隻8~9星

冇野了, 睇錯唔駛生冰伊

有人用一星寵tim

好想玩

J U S T SERENA

JUST MONIKA

今晚有冇對戰

小遙

香港冇得抽啦
要拆開賣

諗好隊未

我的話
我已經生好了

問緊蛇roy

叫做諗好左

色違伊貝 選我正解

冇咗bank都咁快

有4隻都係vgc

飛行伊貝

飛花係咪有出奇蛋拎

係！飛花得叫我

依家有冇人拎

ON緊

我都來！而加黎！

真紅內傷染巴呢

已閃

已閃加1
呢隻要睇番有無星先知有無閃到

你地少拎所以我生D大路野, D老屎忽個D奇怪好多

我有出奇蛋就好開心

幾奇怪法

物攻型花舞雞

下次生D閃土龍弟弟/晃晃斑俾你

飛花我想要閃大岩蛇

綠毛蟲用住先OK

+b-a thanks bb

講笑 我自己生

飛花唔撚理我了，

想問生日去pkm center係咪有特典拎

紅波普特伊貝

有冇巴打有夢特金銀三主 ？

我有垃圾

我有火球鼠

上面咪應左你

現充們幾時黎拎野

內傷小王子 2222
真紅bb 1871
染巴 3444
真紅bb 1871
內傷小王子 0732

去咗動漫

又現充

圓慶係咪無得同日本仔打66？

想要火球鼠多啲
花名幾點ok

沒有

有無人未報隊 試下22星66

今晚
我得種所以要生
依家冇機係手生唔到

我未報

砌隊比我練下？

暫時得4位報左隊

冇效率

又有登盃
等我傳返啲道具去UM 湊下人數先

見到有人cos小遙

肥婆？

Yes

咁唔吸引嘅

報咗名未呀

好耐冇追post
邊度有detail

搵到了
睇下用開隊垃圾幾星先

交左表格

今晚返去check星先

做完功課 今晚諗隊整隊

點解你地諗隊諗得咁快手

用開果隊岩岩好23
未必有時間再練
睇下點先

換一隻做未知咪得

因為我諗到頭暈 , 最後索性唔諗鳩砌

未知除左速專醒冰仲有咩好介紹

用花舞雞啦

list入面冇當一星?

你地會唔會出啲10星跟著其他低星

未進化的話就進化咗果隻減一星

我冇

小磁怪係自爆磁怪5星-2?

呢個要等內傷答你

你用小磁怪我比夠1星你又點話

可多拉呢？

有結實都一星

唔係強制50lv?

係啊 , 有咩關係

50lv小磁怪好難玩喎

原來強制50
咁不了

點解咁講

你想點玩先

我剩係覺得有結實可以確切地行動到一次/拖多turn劇毒的傷害之類就值得有兩星
以前係咪有d咩低lv玩法

打算1lv 可多拉玩回血 ？

星數方面你有你既道理
我只係想講50lv既強度同1lv相距好遠

有6隻level ball 夢特火球鼠同4隻speed ball夢特火球鼠
同6隻speed ball 冇遺技夢特火球鼠派
有興趣留名

希望有一日可以見到pkm vgc係動漫舉行

實去

now?

Lm

已on
花名得閒邀

speed ball夢特火球鼠

花名呢

我同姪仔玩緊
10點先on

BBG同lamlam巴要咩球種

Speed

BBG lamlam巴 小畑巴OK的話請online

冇off過但我係咪冇add你

咦係喎上次我地面連

3110 4536 6297

上次都好耐之前
我都已經過左黎半個月
4313-3608-7401

夢特重波姆克兒唔知你有冇

開緊

咁快又兩個幾月

btw thx

冇呀 , thx

thx

啱啱睇返個表
點解x神10星 y神5星 差咁遠
我兩隻都唔熟

X神有招專用技(速,特攻,特防強化兩級)

y神真係唔勁

原來係咁
以前雙打係咪都成日有x神？

但Y神剋好多神獸
有睇返2016 WCS就知Y神唔錯
今代仲剋埋月蝕神

多到數唔晒

原來係咁
下次單打可以玩下 5星

三天氣神+X神+月神+圖狗 = VGC2016

花名抱歉
要返通宵更
on唔到
明晚好嗎？

x神 速專圖狗 =2016

BBG訓左未？

未 但返緊工了
on唔到

冇追po添
OK

冇追po sor

J2 有刀劍睇

阿...

早d訓好過

絕劍BB

劇場版超正

柯波朗+雷超=2016

係布村睇咗3次

屌你老母

咁的片你咁都頂到3次

澳洲睇戲7蚊炸
入去訓覺然後起身睇最尾10分鐘

依家澳幣對14？

睇完yuna bb我就想訓了

7x6 = 42HKD

凝住呢堆嘢會斬開我一碌碌

有種玩緊真女神轉生的感覺

你係睇Gantz前定睇左之後先買前面果兩隻

咁平

上個禮拜先睇gantz，呢幾隻嘢買咗好耐

佛像戰鬥力好高

呢幾日都仲成日諗住女主角個身兩格就溶咗

Let’s go係講左無得生蛋定估無得生？

早期聽返嚟話冇
但而家個口吻又似係有

變咗go咁執蛋

姐係極速玩完一週就可以封塵

3ds forever

野生pkm都唔洗打，一隻尼多王就清場

行到月見山就爆機

第一屆連登Rating大賽

1. 比賽以6v6全面對決形式進行 精靈上限為六隻 不設下限
2. 精靈星數上限為廿二星 違者必須放棄精靈達致隊伍符合星數
3. 比賽以 USUM 遊戲帶為主
4. 禁止更換已選定的精靈
5. 禁止使用相同號碼精靈
6. 禁止使用重複道具 可使用mega & Z石
7. 禁止洩露他人隊伍資訊
8. 初賽以小組賽BO1形式進行 根據比賽人數決定4強/8強淘汰賽 淘汰賽以BO3形式進行 (暫)
9. 初賽期間容許選手調配精靈技能、努力值及道具 淘汰賽後禁止作出任何變更.
10. 走數死全家

Mega精靈請備注 E.G. Mega超能貓 / Mega Meowstic ♂
多型態精靈請注明 E.G. 加熱洛托姆 / Oven Rotom

*** Mega精靈與普通精靈星數或許不一 請查清楚 ***

報名截止: 31/07/2018

初賽時間: 01/08/2018 - 11/08/2018 (根據情況會提早結束進入淘汰賽)

淘汰賽: 12/08/2018 ~

*** 勝方請儲存對戰影片 並透過垃圾圓廣上傳及提供影片ID ***

星數評分表:

報名方法

報名啦各位

下個post頭版不如放返連登星數表+連登tsv表

方便日後睇

好似幾好玩 我都報名先

以前仲地獄

唔追POST喇

砌極都好似唔係好好咁

唔駛咁認真，我都係鳩砌

咪係 我評分手都係鳩砌

我都係鳩砌，大家鬥鳩

最早報果啲反而未報隊

淡淡定有錢剩

你隻嘢練好未 等睇cheat貓

唔練新寵了 打算全部用已有既寵出戰

差少少整好隊

期待

有冇得改 報左先 聽日再執執

8月1號前update最新隊伍就得

想知大家組隊方向

我都諗好4隻了
而加用剩低既星加多2隻 難諗

有冇現充依家拎蛋

內傷小王子 2222 Moon
真紅bb 1871 UltraSun
染到有朋友 3444
真紅bb 1871 UltraSun
內傷小王子 0732 Sun

無入神
希望唔會比人屈機

metwo

下？咁諗定點打阿爾宙斯未

投降輸一半

間接話比人聽有神速阿宙斯

有冇人可以豪隻大岩蛇比我
+D-A

冇喎
即管打過黎

有大岩蛇但冇呢個性格

咩性感

-A

+A-S

我諗唔到點打FF隊嘢

有冇人有+d-c大岩蛇

pk喇好似唔見咗餅m

轉一轉先！

原來插咗喺第3部機到

好似好勁咁
係咪加左隻魔法反射嘅野咁呀？

花名係咪有火球鼠

依家on
同埋要speed ball定level ball ?

十分鐘後可以嗎？

傳統66組隊所需要既結構

諗左4隻 仲有兩隻唔知點好

咁遟少少十一點三OK ?
我要沖涼

傳統66係咩

好

有輸出有坦有隊醫有收割有釘有輔助

啱啱交左表
應該唔改了 試下咁玩先
不過一睇就知怕咩怪

我OK了

ok

接力太陽伊貝？nono

謝花名

死
唔記得同內清R種

無 3444 到底係邊餅

唔知你WO, 得一條record
染到有朋友 388526 Nerv 018885 3444 1736-1059-8705

有無人知香港邊度有得買框
唔想淘寶買

無聊問下連線交換最盡誇到幾多代?
可唔可以第一代精靈傳到去第七代?

VC版既第一、二代就可以傳過黎gen7
原本gb/gbc版就唔得

原版最早就由第三代開始可以傳到最新

RSEFL (Gen3)
V
DPPTHGSS (Gen4)
V
BW B2W2 (Gen5)
V>(Bank) > SM USUM (Gen7)
V ^^^^^^
XYoRaS (Gen6)

VC RGBY GSC (Gen 1 2) > (Bank) > SM USUM (Gen7)

咁砌圖店啦 雖然貴d

邊度有

貨源：淘寶

我所知 新都會廣場 有一間
太子係咪都有？唔肯定
你地東區睇下大本營之類有冇好過

旺角新之城

歷史題
GB: (RGBY→GS/C)
↓=No
GBA: (RSE→FRLG)
↓=Yes
NDS: (DPP→HGSS)→NDS: (BW→B2W2)

BANK
NDS: (BW→B2W2)
↓=Yes
3DS: (XY→ORAS)
↑↓=Yes
3DS: (SM→USUM)
↑=Yes
VC: (RGBY ←GS/C)

咁可以將我10幾年前綠寶石D愛寵轉哂去SM
btw你咁講即係SM寵可以去XY咁得意?

正正因為有VC版 背背龍先有返陽光烈炎

打錯 唔可以

荃灣廣場咪有

玩究極之窿玩到好想死

求一條大岩蛇 +d-c

另外可以半血就發動嗰粒回血果實叫咩名?

想買二手驚由dp 開始傳返上sm 有冇得諗

DP有個傳寵限制，一日只能傳6隻
HGSS就冇

交左隊 希望夠時間練

巴打有啲料到

記得有一次係依度打4p

無啦啦畀FF整左招草z

嚇死左我

風律RIP

R痕果次 ?

做咩

真係好傳統66 feel

畀人著左對西瓜

gg

已準備好大殺四方

小王子巴打有冇一啲基本嘅比賽隊伍分析可以透露下

我用未知圖騰 正電拍拍 負電拍拍 花舞雞 信使鳥 土龍dee dee

其他人呀

有無睇規矩

咁點解你睇晒其他人

因為我唔打

睇WTSAPP

冇

淨係記得第十條

驚到瀨屎

10-19工作時間外唔睇wtsapp

OK 10點覆我

最傑出員工獎得主
小王子巴打

但就上連登

係咪有啲極高星+幾隻1-2星隊

一隻x神收哂我地檔

帶吹飛 自我暗示 黑霧

屌你老味
退出

做乜嘢

針對X神方案炸喎

唔夠快比佢秒都係清唔到

有冇大岩蛇

你想要條點嘅大岩蛇

成10星咁多 應該冇人真係會用既

+D-C就得 V我自己生都OK

我砌左隊最高得5星
會唔會死得好慘

除咗1星 其他星都有人用

平衡型
我都真係放左超能貓落去 fun隊

#METOO

帶紅牌囉

8-10星...

有啲寵
並不是大家想像中咁廢

秒左好似連紅牌都開唔到

用留一血果招

下剋上

破格

招黎架 唔係特性

......

啱啱見到roy蛇補埋隊

爭lala

今晚比條蛇我 聽日就打得

Dead line fighter

邊有+D嘅蛇 要搵搵

有無得借實況機比我錄比賽片

星期六飛，你想點攞

交比DD再比我

召喚DD

約咗了

1001

唔搶1001

好似冇乜人

搵人開post la

一到1001就潛哂水

換唔換比賽隊好

推下po先

讓下我

5la

5P